MHXR jp重挽? 引繼粒制呢?

想挽番,但入到去冇左右上粒引繼制。有冇大神幫幫手

咪撚野重挽 睇撚左成分鐘都唔撚明

挽鞋就有你份

挽你老母咩挽，挽鞋喇弱智仔